[突發] UA 院線 突然暫停明天之後之售票服務

據UA院線業內人士指出，該公司的人力資源部門，於星期日晚上突然通知全線員工星期一不用上班，將要星期一早上約十時左右到灣仔某個禮堂去聽一個長約一小時的講座。而據一些電影發行公司指出，在UA院線於去年年中上映的電影，至今仍未收到該收到的發行款額，部分款額少至數千元，反映該公司的財政狀況似乎出現重大問題。

而在今早凌晨一時，UA院線官方網站更只有「歡迎登入UA院線」的字眼，令人懷疑是否全線結業。

目前UA院線全線共有六家戲院，分別位於時代廣場、旺角Moko、九龍灣淘大花園商場及MegaBox商場、青衣城及東薈城。至於六家戲院會否真的全數結業，還是有何發展，則有待明天的員工大會情況如何發展好了

又有集體回憶
準備去打卡啦

去得會堂開會就實係譴散大會

都唔洗懷疑啦
唔通call你去annual dinner咩

UA 都要全線結業？

去搵 ua 財務

d 員工真係慘

個正苦有冇補貼俾佢哋戲院架？
停咗咁鬼耐
你叫佢點頂呀

應該都係啦 無啦啦停再CALL齊人

撇除武肺，UA自從無租isquare就開始衰。

好似補貼只夠補粉少租金

Tsing yi先開左兩年到

影唔影響港股？

又死一間藍店

我之前睇講鏟片個blog 話黃百鳴嗰邊都蝕到趴喺度

唉！無眼睇。
疫情再加HBO Max同BT

上個月好似先賣左幾間院線

仲有張50蚊卷未用

東涌最新 好似都無兩年

淘大都咁上下

啱啱用埋最後一張贈券
因為唔知戲院幾時又會停或者頂唔順要執
所以呢幾日都瘋狂睇戲
想用晒啲贈券
睇到呢單新聞唔意外

破產再開新公司仲化算

我諗以後個trend 都係 netflix 呢類咁囉

計漏左K11 MUSEA
不過你老味政府咁停法 蛇都死啦 貼都唔補貼下

多謝政府

一路好走
以前UA啲飛好鬼貴

執都比我用左張禮券先

屯門好平
執左就無睇過ua

時代終結

以前想睇平戲就MCL 有大片想享受少少就UA 兩間都收哂皮咁

唔撚係掛

記得當年睇the dark knight.好似220

下 原來得返六間
記得以前鐘意嘅戲上imax，我會去勻isquare，megabox，moko，機場去睇
細個喺沙田又會睇沙田UA
依家原來得返咁少

轉左手比mcl啦

K11開咗年半就賣咗俾人添啦

老實講 自從有MCL都好少去UA la

netflix都唔算多戲。
HBO香港都未有
好似WW1984,香港戲院未開。上網已經有BT高清，人地hbo乜都流哂出黎

IW IMAX版 200幾300

Mcl好遠 又唔想睇百老匯

Megabox ua充滿回憶唉

醒啦
舊年停咁耐
幾張mcl 飛用唔到

青衣終於冇戲院了

我真係古代人
仲以為新城市有間UA

政府個撚樣 應救唔柒救
溝埋啲百佳呀，養和呀，怡和呀

應該最撚貴係eg.

UA黃金係唔係已經工程爛尾？

原來得六間咁少 我以為好多

佢個音響好鬼正

政府叫過地主減租 但班地主唔撚理姐
地主依加咪搞死埋租戶 各行各業收皮
不過最後咪正政府鬥地主囉

其實抵死嫁 華人做生意係點都唔識生態平衡

UA6

真
又好坐過佢 隔音又好啲
去MegaBox嗰間聽到隔離院講緊啲咩

不過其實都係遲早既事，武肺之後成個娛樂產業都已經轉型，消費模式都唔同左，戲院最輝煌既時代已經過去，只有愈黎愈少，唔會愈黎愈多

屌續會啲分未用

抵執屌佢老母 個日 係戲院尾場 漏左airpod 無直線打到去戲院 經商場追留哂msg 第日親自去 佢日頭照放左人入去 無幫我摷 （ 商場口口聲聲話開工前規定左會清潔）
垃圾UA

算唔算俾政府
停兩三個月陰咗
完全冇得做生意

仲想講淘大Ua係我童年回憶，淘大影藝先岩ua bye bye

抵撚死

係屋企睇NETFLIX，一個月平過一套戲

屌你老母啊
仲續撚左aia vitality !

係咪淨係香港先係咁

可以去counter 叫佢extend喎

d補貼分分鐘交租都唔夠

戲院要大地方，之前又係咁封戲院，好難唔蝕到hihi

我仲有6張未用

我張8 折卡

音響銀幕投入感都唔同嘅

柒婆又一功績

屌好sad
仲諗住今個星期去睇戲
依家個APP已經入唔到去

其實it狗實質咩事

有無聽過HBO Max,Disney+嗰啲？

仲睇戲前播既廣告收入都冇埋

知

我仲有8張

減幾多租都好 咁樣被人停業法咩公司都死啦
開開下冇啦啦叫你停三個月

香港抗疫得啖笑
你話攬炒 政府第一個帶頭做
拖冧零售 飲食 娛樂 的士

都幾肯定係結業，個app 已經用唔到，武肺期間其他戲院個app 都有更新下，唯獨ua 已經再無更新過

agger
netflix同戲院睇同一套戲始終係戲院睇有feel d

希望有院線買左佢

連ua都執

香港D錢分配哂俾最無價值既收租佬
齊齊等死

但唔見得外國戲院式微
兩種感覺始終唔同

movies are dead
long live movies

東涌都無

遲來既團年飯

淘大果間開左冇耐又武肺
今次仲要執柒？

幸運大抽獎

最後都係地產贏

開番戲完先黎執

到底原版係咩黎

k11已經賣左俾mcl

拖冧之後再由紅資公司進駐

大家咁話

點都抵過一個月睇幾套戲
啲節目多到你無時間睇
仲有Youtube啲免費片呢
齋講在家影視娛樂已經唔駛特登出街花費

開年飯

呢堆戲院成日比政府封冇人睇
至少每個月租金六七球野 點都圍唔到本
K房都係 遲早全線結業

我仲有爆谷未食呀

DC 正義聯盟 3月18日HBO Max 黎料
仲以為 UA 死前會舔埋添

依家睇戲作為消遣已經太煩
食野都話焗食
睇戲戴住個口罩冇野食焗兩個鐘
真係好趕客

租金方面業主一蚊都唔肯減
你話呢個垃圾政府補就業，呼籲業主減租，真係笑撚死人

多謝正苦

咁唔係話戲院一定會執晒，只係話屬於戲院既時代已經過去姐

UA 執左 aia 剩係換到starbuck

X2

屌啊
阿叔未去睇

得架咩?
係幾張會員贈劵
今年咪搞我

佢好似唔係好識跳舞 好好笑

UA 不了

星期六睇左soul..竟然就執

抽大信封

行行仆街

打針又搞到咁
各行各業又頂唔住
對我哋真係 "好"

唔係
美國仲誇張
Netflix係改變咗成個電影行業嘅生態
各大電影商老闆都覺得轉做網上放映
唔駛同發行、戲院拆賬
自己賺晒仲好

一齊打科興搏有錢執

中資進場 只上建國大業 唱k只準唱紅歌
雖然話產業轉型 但入戲院睇感覺爭好遠

得兩個爆谷就算啦
好多戲飛苦主

香港一等公民嘅福利呀嘛

唔整到你得返半滴血 中資點可以低價收購

咁大埔係咪準備爛尾

好多免費飛未用

UA執咗
AE卡唯一賣點都冇埋

都仲有分好似夠換四張飛

得呀
你個會籍都extend 到5月31

今鋪真係無電影業了

冇計，你係老板都執左佢算

淨係播建x偉孽，唔睇郭鞍發處理

已經冇咗反對派 點解建制都會保唔住我哋小市民嘅小飯碗同小小嘅娛樂

啲錢去曬地產商

一路睇一路聽到隔離院播乜

咁外國經營唔同嘅
例如其實我講嗰啲公司係做收費電視多但係啲人cut晒
好多服務香港都係好遲先有，係唔係外國戲院式微仲快過香港？

HBO香港一早已經有
叫HBO go, NowTV下面嘅

所以我最鍾意坐最頂

比支共害到雞毛鴨血

唔好意思，我連now都無

成個電影業俾柒婆搞彎晒

AE卡唔係百老滙咩

一開始封關已經做少勁多嘢
人地台灣歌舞昇平

網頁都404了

又有得打卡 出pool rip啦
又可以話自己成日去
懷念UA 呢d廢話鳥

隔離戲院一做爆炸情節
自己睇緊嗰間實聽到

但係拍拖會想戲院睇戲

柒婆同地產商繼續攬炒

好多AIA苦主

星期六先睇完一秒拳王

政府攬炒成功

唔明喎 唔見mcl係咁？

人地開緊演唱會啦而家

Bea卡

多謝柒婆啦
戲院都俾佢玩撚死

最慘開返先話執

澳門銀河UA 仲有飛買喎

唔洗抽
人人有份

屋企睇囉
酒店業考慮下買哂d串流平台比人睇

係喎
自膠一打

仲要咩MX4D果類爆谷戲
屋企好難做到

UA嗰6間其實真係好少去睇
銅鑼灣 旺角 九龍灣都有更好嘅選擇
唔會揀佢

香港仲有冇IMAX睇

戲院睇又點同屋企

中資低價收購 以後淨上建國大業

之前唔係傳邊間中資入股咩

元朗老百
tst 英皇
k11 mcl

反而海運仲未執

睇戲係比拍拖用既者
非男女朋友, 有幾多人會入場

原來一星期前已經有人嘈申請唔到入會
恭喜佢地

Farewell dinner

咪係 屋企無imax 又無喇叭

兩個人睇場戲都200幾
真係加多兩百租酒店爆房好過

麗新本身係地產吸血鬼囉唔該

Imax院好似隔得幾好

其他果啲真係連隔離院啲base都傳埋過嚟

疫情開始後冇入過戲院

藍店？
我睇咁耐online 電影
無錯架

人生第一次睇戲就係喺UA沙田

點解英皇仲未執

HBO max同HBO go唔同架

仲有半打換票券....
屌你老母港共

東涌開完冇耐就武肺停業

夾硬租落去仲快衰

19年9月尾開 12月武肺 過咗無耐就封戲院 以家開返幾日又執

星期六重出緊POST送飛

受仔做生意唔駛你教

大把物業坐係度收租

淘大比UA接左手都好似唔係好耐

戲院根本冇乜群組

政府迫死戲院

Aia苦主，
儲埋差唔多10張未用
不過呢間野，都估到，除左aia，成日聽唔同渠道派/換佢既禮卷， 我都唔知有幾多人真係比錢睇，
成個ua靠賣期貨搵食咁

如果怡和話離開香港
我會好開心，香港變到越南泰國咁樣

佢冇開嘅時間多過開

個網入都入唔到

無事 我on9 但都係得返一句welcome

今日仲諗住買票，見到話咩更新中，原來執笠，笑左

我係東薈城睇左角落生物同天能架
冷氣好撚凍

MCL 越開越多喎

不過
戲影都叫
有一定人流

好多時 約出街食飯
會順便睇戲或去網吧 打番1，2個鐘

咁溝女去邊好

仆街了

全世界減租一半已經死少好多人

屯門由細睇巴倫紐睇到大 識咗另一半係市區人,成日迫我睇大戲院

呢個post有好多人應該唔係成日睇戲

太古城間 UA 都比 Broadway 頂走左幾年。最記得以前d荷里活大片，我睇十一點早場， 入場時見成班廢老已睇完8點幾果場散場

比著我係商家
我都未必會減租
最後時刻啦，下一個租客連一半租金都無
減左都睇唔到會升返

經濟差果時先再減租搵客囉
做乜要我減定租先？
約未完，市好翻我有無得加定租先？
所以唔會減定先囉

麗新拍攝發行地產一條龍咁食
用戲院谷旺啲死場怕咩

Netflix只可以取代電視劇、綜藝節目
新戲要睇其他apps

香港被佢陰左

細個真係只會睇巴倫同凱都 夠平
仲有屯門戲院 人地比贈劵 睇左好多套 睇完四條腿拯救隊同加菲貓之後就執左

得我睇永遠睇戲都係即興睇地方時間最fit就入？

以為停賣「明日之後」嘅戲飛

點圍到皮呀依家啲戲院
依家排期上嘅戲都有哂4k seed

之前拎到現金券但戲院封咗
一開返拿拿聲睇鬼滅 用咗佢就算

唉屌
大埔始終都係冇戲院
喊出黎

On9仔，唔好傷心，
人地清盤呃你少少，當幫下人

sb 3 of 2

ua k11 art house 都係唔夠兩年

因為UA俾啲大片商食住，分成好少唯有加票價

之後移民
別讓地產佬跑掉

好似真係去UA睇「明日之後」

netflix可以取代電視台
但電影就現階段無法完全取代

一係電影院效果比較好
二係出街睇戲
好多時係家人，朋友，拍拖去處

就好像網吧
呢一代人人有電腦
但一樣繼續存在

串流會令電影業收縮
但去到某個位 就穩定落去

凱都屋企人領過野就無去睇過

其實貴唔係問題,值至得
我捨得去九龍灣睇VIP場都唔想俾成舊水坐普通位睇戲

新世界呢個閪場租貴到仆街，貴到受仔都縮。

imax

黃藍—-戲院篇

好似唔係藍

咁就睇香港人有無骨氣啦
6成黃絲唔幫襯，應該都係得個吉

但仲係UA網買票既

賣咗俾mcl
仲要ua last day撞正musea爆武肺封館

戲院個個戴晒口罩睇戲

我諗佢地最唔好彩就搬入去k11 就遇著疫情

淨係捱貴租都死撚緊

大埔嗰間仲起緊

nowe都有
用club積分換過
畫質麻麻
剩係記得睇個套三夫

領咩嘢

理撚得佢藍定黃，呢間因管理不善而在全港連鎖院線市佔率排名中節節下跌的娛藝院線早就應該被市場淘汰

班地主就係可能等緊中資入嚟香港或者食晒香港啲公司再租鋪，根本佢哋唔會理租客係點，經濟係點。啲港資爛船都有三分釘，咪揸到你乾為止，反正平租比你，結果可能一樣都係執笠，梗係賺盡。

賣咗俾麗新啦

江潮傳聞受仔問過價但睇完數都縮

MCL 母公司係 寰亞
寰亞 母公司係 麗新

財雄勢大，又有條製作發行水自己射自己
就算疫情再多變都好，岳少話驚都未驚過

搵ua財務籌旗大無得諗

屌你老味 早排K11 Art House事件我仲揀咗保留會藉

你地搞嗰個戲院黃圈完全係亂鳩咁黎

Ching睇多幾個po

地主表示驚閪

己經無咗反對派 點解建制都會唔派錢比劏房戶同低收入家庭

維基咁快更新咗？

澳門間UA冇事
仲可以買飛

又咁講啦，我係地主，我減左租俾你，政府又照收返我一樣稅，咪即係當我on9仔？

強國唔係，二線城市越開越多戲院

屌你老母！即係大埔又冇啦！！！！！

人總係自私嘅 分分鐘有物業嘅業主可能本身都有自己生意蝕緊錢

聽到女人聲之後頭痛咗2日

呻吟聲？利申：未聽過

咁實有既 戲院係香港又唔會無得做
但真係要過左疫情之後囉

地主，收成期
最後啲商場都可能收歸國有
今日賺盡，聽日減盡
錢盡快轉走，無風險賺盡

想知點解MCL冇收皮

點解唔係嘉禾執先

林建岳點會收皮呀

屢傳財困 UA院線網頁及App全停
消息：人事部通知全體員工周一毋須上班

有錢唔會無限燒
好快都縮減架啦

林建岳嘅MCL 不了

個位以前係咪影藝?

仲有可能個個月供緊，要交息，緊係死道友不死貧道

4張
不過比較唔捨得既係以後無得去ua

懶得打字

大陸佬會唔會又接手市場

大劣西，無得用Netflix

我轉左做coupon呀
但上fb睇d人話mcl唔認d coupon可以用
今鋪仆街了

講就容易 比着佢係業主嘅話肯定唔會減租

我都係
重要留返會籍轉左去普通UA會員
蝕左幾張coupon

唔撚係呀化
我揀咗downgrade做普通星級會藉，有一張$100 coupon

Mega box 追marvel日子

mcl 勁平成日爆場喎

唔係話搞黃圈唔好。但係一個咁大嘅機構，咁多股東，咁多職員，建立咗已經好多年，同社會各界關係千絲萬縷，用黃藍去分真係好撚難。等於你問Nike黃定藍一樣咁有趣，Rmbjames奶共，Kyrie 有為過香港發聲，兩個都係代言人，咁應該點計？
似乎只有規模較細嘅機構or公司先有可能做到連登仔標準嘅黃店，但可恨嘅係連登仔始終逃唔出動物農莊嘅命運。

大埔果間裝修左兩年仲未開就要執

其實都幾明顯頂唔住, K11間flagship開唔夠一年就賣比mcl

最後一根稻草

Cityline已經更新

係咪走資

唉一撚樣呀巴打

武肺真係害撚死人
跟住大陸佬就掃平貨

我好似係AMC睇，夠曬大，不過唔記得幾錢。

我重真心想要返個會籍
Facebook好多人屌緊mcl
你上去睇下

唔洗收歸國有，係地契續期果陣收你一鑊甘就得。

早場 隔離左右都無乜人
準備開場講『唔該』睇到一半講咗幾次『一個人?』咁
雖然當事人驚但佢話想等開曬燈先所以都係睇完套戲

國安法之後唔係已經回復穩定咩 點解仲會執又多咗人失業

睇國產片咪仲好，Netflix太多左膠片，一定安排黑人同女人做主角，而白人又廢又壞，睇得多唔健康

早兩日先續左

我都係想同返講唔係藍嘅ching講返清楚
其實去唔去戲院睇戲就真係悉隨尊便
我本身鍾意係Netflix 追劇多過睇電影
但大家就腳嘅話可以去下新開堅尼地城高先戲院

係咪k11 奶野咋

連登仔最鍾意講話做生意就要預咗蝕啦

啲租咁貴停左成年點捱呀

香港搞戲院 就算冇武肺
淨係比租都唔知夠唔夠維皮

冇咗康文都估到收皮啦

睇吓有冇人頂咗條院線佢

不過依家天馬麗新英皇GV百老滙情況都唔樂觀

全部員工失業， 可以專心炒樓， 樓市又gogogo

拖鳩班地慘商租就岩

Call Loan?

2020年有邊間戲院唔係蝕錢

咁泰。蘭花點算

唔見有嘅
係咪post已del

點會有人接手呀， 而家咁既環境根本唔使比租都無得做， 你d 裝修人工電費都未維到皮啦得果一半入座仲要無小食收入
而家做戲院根本就係每個月送錢比地產商洗， 幫地產商吸人流佢都係照迫死你， 做黎把撚咩

ua 屯門點平都敵唔過 凱都 巴倫紐 呢對孖寶啦

好掛住早十年戲院旺盛既時期好多戲全世界都爆場，又多戲上...
仲記得爆到要坐第一排睇加勒比海盜，爆到要去豪華先睇到葉問，Mavel 啲戲個院大撚到仆街都坐爆，後期仲有啲院係勁少人梳化椅爆谷任添/有埋飯食

原來3月1日先正式轉手
我上次睇係2月中佢開返個時
唔怪得

商場地產佬最正係玩分紅，蝕就你既，賺就齊齊分

機場呢間真係陰鳩公 未有肺炎已經俾班黃絲玩爛咗
我以前都會專登入去睇imax

屌你老母aia保險免費飛換撚左10幾張 疫情一路延期 而家冇撚哂

mcl全部開係靚位
其他真係無得玩

我都會早場睇

[member]

e個行業會唔會連中資都唔屌

安定繁榮喎

得啖笑

你都戇鳩 戲院賺錢啲位俾人禁撚哂 0蚊租俾你不如叫你執柒咗佢

你班連登仔咁撚識做生意 又唔見你地做咗世界第二大經濟體
笑鳩華人乜乜乜就叻

mcl都係賣咗俾寰亞之後先做大

幫佢老母咩
無戲飛 個vitality一文不值

轉乜撚型？以前有幾可你見到戲院出個full字？

淘大嗰間開左無耐就出事

政府心諗執咗仲好自動永遠停業唔使我迫

三張飛未用屌本身想禮拜六去

連UA都執
寶藝同其他舊院點頂

其實都係等人接手
可能根本已經賣左盤

UA 都汁, 其他果D點挨

自己物業咪可能頂到囉

UA啲場咁貴租

百老匯會唔會汁埋一份

巴倫紐真係屯門牛必去之選

英皇 mcl有大水喉
百老匯可能都危
其他都規模好細 支出唔大可能仲頂到下掛

個個失業唔洗做
穩穩定定

續一年要幾錢?

UA本身係咪冇咩其他業務
見其他公司好似都有其他業務幫手頂住?

機場係因為政府要起3跑先收皮咋

UA唔係有放貴利嘅咩？

十字牌鮮奶

會唔會十字奶都停埋產架

世界第二大經濟體連自己個戲院業都搞唔掂啦 執得仲快過香港

巴倫紐既作用係市場破壞者
所以係屯門人都有責任養住巴倫紐

MCL最近已經收購咗K11 MUSEA UA戲院，應該仲會發大嚟做，唔知會唔會考慮接埋嚟做，變成全港最大院線

MCL本身過多兩年之後接手埋The ONE嗰間戲院就會取代百老匯成為全港最大院線

兩個UA係冇關係

好多戲迷都係bc member
得佢會上啲獨立小眾電影
又係電影節長年夥伴
未計kubrick 同佢搞嗰啲電影推廣
江志強係有心有力的
Bc執真係唔洗睇戲
但百老滙母公司係安樂
自己做埋發行商
應該企得隱啲

母公司立基集團網站:

網頁更新中

屯門人完全冇理由去其他地方睇戲
屯門以外嘅人計埋車錢入屯門睇都可能平啲
雖然有time cost

屌
又要食貴飛睇戲

mcl遲早變獨市

9成只會揀百老滙戲院睇戲
無咗The One 真係好唔就腳

Mcl 接手 k11 會唔會改名

有曬暗示，原來手足嚟

有邊隻屯門牛放學/拍拖無去過巴倫紐？

印象中5點既場次都唔係貴

早場就30幾蚊都有

Btw 鬼滅劇場版條數應該冇錢找比木棉花
UA幾sick play
食埋鬼滅條水先執
果度應該唔小錢

原來UA執到得番6間
以前中學果陣十幾年前佢高峰期好似有十幾間院線？

沙田無咗，朗豪又無咗，加上人又老咗，好似無乜點去。

淘大轉咗手，我都唔記得有無去過

早場係25呀
以前同條女通完頂就落去睇完早場送佢走

一早執柒咗佢啦

傻系公司一早要執啦

由5月底開始，UA院線兩間戲院，分別遭物業代理公司入稟追租。區域法院入稟狀顯示，九龍灣淘大商場UA戲院，直至8月14日已被恒隆地產代理有限公司入稟六次，每次均被追討一個月租金；其中五次各被追討逾137萬元，一次被追討39萬元。

另一份區院入稟狀顯示，銅鑼灣時代廣場的UA Cine Times，8月13日亦被時代廣場有限公司入稟追討一個月租金，涉逾191萬元。

我敢講 冇巴倫紐 凱都一定第一個加價
之後再到市中心果幾間

啲imax戲院點算

不會上映

仲記得UA當年俾新鴻基撚，搞到沙田間UA起咗十年都未起完，最後拆埋重新起過變MCL

天馬睇嚟都危危地（即係Cinema City）
天馬原本係黃百鳴嘅，17年黃百鳴賣咗俾中資公司，改名傳遞娛樂，旗下有6間戲院
今年年頭傳遞娛樂將其中3間戲院同埋宣傳部賣返俾黃百鳴，又委派佢管理剩低嘅戲院，睇嚟係有意逐步徹出相關業務
黃百鳴係有錢有人脈，但而家市道咁情況，佢食唔食得起咁大塊餅都係未知之數

百老匯相對穩陣，江生咁多年刻意經營成功養咗班本地影迷，而且佢自己後面有安樂，加上喺大陸有戲院，拉上補下應該仲夠頂得住有餘

執7左佢啦黃百嗚

連個Page 都Under Construction

最初經營成衣採購代理，後來擴展
乳業產品
（1980年代收購，主要品牌為十字牌牛奶，以及香滿樓牛奶）

媒體業
（1985年進行收購，主要品牌為娛藝UA Cinemas）

餐飲業
（1990年營運，主要品牌為
十字冰室
泰蘭花
STUDIO CITY BAR & CAFÉ
STARZ WINE BAR
O3 by Oyster Bar and Restaurant
Pomeroy's

房地產
South Granville Centre

其他業務
這兒生活概念店

地區包括香港、中國、美國，以及加拿大行業。

唔睇美劇，睇documentary

姐係十字牌牛奶同街成日見個間食蠔同上面堆店都一齊收皮？

IMAX院呢兩年都賣到7788
死淨megabox同垃撚圾新世紀

不過 孖寶最近都 "加價" 至 $60
變成英皇抵睇D

如果百記收皮，我敢講全港電影業都可以收得工

你地可能仲細，未見過巴倫紐盛世
即係講緊睇賀歲片時，要排成個鐘買飛

老實講而家群眾都習慣左自己係屋企睇戲既時候， 戲院真係好難做
時代變喇，唔係拍拖諗唔到節目既話仲有幾多人特登去戲院睇戲丫，係屋企食住外賣有傾有講咁睇唔好？
幾勁既影音效果都唔會比得上方便輕鬆自在囉

UA 17年諗住搞3間戲院，預計18年開幕，其中兩間（大埔、黃金）到今日都冇聲氣

大埔嗰間睇相已經起好咗個內籠，但未裝設備。一直冇公佈係遇到咩問題，最後搞到上年年尾先話今年年尾開到幕
黃金嗰間就好似已經裝修得七七八八，本來準備18年下半開幕，但因為工程問題同業主立案法團嘈，要延至19至20年開，但一樣係冇咗影

即係兩個咁大嘅地方前後白交咗4年租
一次就話個別事件，前後幾次仲要次次一拖拖幾年，似係經營不善多啲

人地Golden Scene上年話開戲院，雖然遇上疫情，但今年一樣照樣開到

我都有兩張$100未用

UA iSquare自從阿凡達落畫後都開始衰啦

仆佢個街 我仲有成9張卷未撚用喎

大信封即場拆

個個忙住上大陸開會諗點獨覇議會 邊得閒理你

可以壯士斷臂, 分拆影院業務既....
1. 拆左出黎再執-等清盤
2. 拆出出黎賣盤
3. 拆出黎上市又得
4. 拆出黎融資又得......

最慘都係班員工

養咗千幾人

有傳話mcl食埋ua

The One 百老匯都唔做喎....
TST MCL獨大

華潤萬達都有搞院線

戲院位置咁撚大
租照交生意冇得做
頂到依家都算好

又未算~ TST仲有iSquare 鷹皇嘅

I max 都夠打哂其他了吧

買嚟日日播建乜大業 賤狼

淘大間UA之前係影藝執撚左
間UA開左冇耐又就黎要執？

之前有睇過d戲院訪問
就算有政府補貼 根本係每間院都蝕以球計
就算英唔英皇 百老都好 過晒聖誕 新年檔
你有大水喉射住都無用啦 點追返條數

租太貴， 要大地方既行業注定執笠

英皇本身又好好咩
冇咗自由行 仲邊有人買珠寶鐘錶

係屋企睇戲好難稱得上享受
你當睇電視咁 就真係無分別嘅

好鍾意睇啲紀錄片

葛飾北齋

唔意外，頂到今天已經係奇跡

唉，比個疫情搞到無哂收入，大佬玩成2年啊！

又一黃皮白心連登仔
啲片仲多咗好多亞裔 你唔屌埋?

係

早兩日仲打算睇狂舞LIE

佢母公司立基集團個網都維修中，但立基有好多業務㗎喎，City link，十字牌牛奶等等

可以做文物歷史紀錄了

咁呢啲品牌咪...

其實電影行業真心愈黎愈難做，而家手機電腦都睇到戲，十幾蚊買到正版睇，仲有Netflix, 再加埋疫情

點會冇剩係想睇商業片, porn corn movie 咪係囉
想睇啲特別嘅電影係都出ifc, pp, 或油麻地間百老匯, 一係就去電影學院到睇

pop corn*

間影藝頂左好多年架

講地主仆街點可以唔睇下沙田中心
吉左8成舖頭都唔撚出租
唔講商家小左營商機會
吉撚左佢市民都有小左地方行
好似話想吉撚哂佢開donki
吉左咪等下大品牌租
好地段怕咩無人租

介紹如何借8萬唔使還？

molamola

唔好咁天真，賺到錢既依d完全唔係問題 ，基本就冇咩人入場睇戲 ，人手永遠有錢就解決到

有冇員工係到

又唔係咩專業， 有錢自然請到人
最大問題講到尾都係冇錢
呢個根本唔算係補尾刀收佢皮既原因

一間公司唔會因為人手唔夠而收皮， 只會因為佢出唔起價錢

oh...

個字串得好啱喎

btw去新光戲院有冇較大機會撞到阿蛆？

我有好q多張飛未用得曬…....

多數只有打緊工既人先會覺得自己係間公司重要

原來有開始過?

UA 前幾年已經好唔掂

政府攬撚住啲錢嚟俾支那撚捋鳩咁
公司執笠？關人撚事
市民失業？借兩塊狗餅（記住還喎）

真係黐撚線

今次又萬達定華誼

一日有肺炎都唔會有正常生意，跟本係長期燒銀紙

大埔等左10幾年，諗住今年終於有返間戲院，結果未起好就執笠

試過睇2012要坐頭排睇

連仔不如趁機收購一兩間影院

試過除咗頭排就冇位，都要焗住買

加速主義好

唔只屯門 成個大西北都有份養巴倫紐

東涌果間好耐以前就有，執咗再開返，依加又要執

我勁多AIA既戲飛未用
呢個政府又害死人

UA電影問UA財務借錢囉。

俾人強制停業仲算唔算做緊生意

好掛住屯市間UA，好多回憶係入面

又要多謝中共病毒

我好記得ua isquare入邊有個院三尖八角，坐得唔舒服遲，前面會遮住你

我好記得嗰日係睇無聲絕境，嘩啲人嘈到好似去咗街市咁，我好耐冇試過睇戲有咁差嘅體驗

有年去睇魔盜王
佢個冷氣壞咗定唔知點
入面勁焗，睇到一半同個ex走人
問個經理話無事無得退

只有戲院先有投入嘅享受

藍店抵死

mcl會唔會趁機食埋佢

yes,約人通常食飯可以吹水，同時解決咗晚餐
除非真係有戲想睇，否則唔想約人睇戲,冇得食野+吹水

應該瓜分

都啲區又有mcl 又有UA

多謝政府啦

政府已經連戲都懶得做

UA會藉、積分點算

呢樣長遠真係
成個社會最有錢係無任何價值產生既收租佬
上位係靠夠紅夠聽話，而唔係靠有料
無父幹既最好pay都只能做個鳩流公墓猿
點會頂得耐

真攬炒

唔怪得賣k11俾mcl

點會過
正苦係要用佢做籍口來限制自由同時又唔洗出政治代價
為左令香港人唔好信陰謀論，唯一方法就係令疫情keep住真實存在

有心搵就一早等佢開門入去摷啦

重點係第一次約女仔出夜街，睇戲係一個好好選擇

無人睇？我呢兩個星期六日見場場都爆，但因為要隔一格，容量係少左

睇戲原因之一
係同條女去街諗唔做咩好揾D野做

點解 唔係停業果陣執 要係岩岩開番有收入果陣先執？

一至五 閒日呢 你睇下全港一日票房幾多，仲要咁多間戲院架埋先有依個數

我都有，睇睇吓跳掣成部projector熄咗
之後每人送咗張

依家唔俾場內飲食就算爆場佢都無咩錢賺

點解會咁諗
買部oled畫質仲好過戲院啦

有韓資戲院
CGV

Isquare 啲細院勁差
睇人頭

死因係無咗康文署賣飛

人地係拍拖先去睇戲 邊睇邊摷
之後再直落下半場

應該都就快釘

最搵錢爆谷可樂冇得賣戲飛要分成，點頂

當年 marvel片一定去isquare imax睇

我坐係床睇不知幾舒服
唔洗驚人嘈到我
去廁所又有得停

又咁講，除非你屋企係住豪宅有私人影院，否則有d野真係取代唔到

HBO Go垃圾黎，之前為左睇GoT先訂左三個月，用broswer睇得720P，d畫質差到

唔好咁天真，xxxxxxx

多謝濕鳩政府

dllm

MCL

mcl出力收賺機會大d

東薈城果間少人睇到，之前仲話咩要求開返戲院，ua中撚曬伏

係，迪迪尼最部d 戲係北美都係上disney+就算
如果迪迪繼續咁做，戲院應該好快收檔

好采前幾日睇左靈魂奇遇記

入到去排隊個陣爆谷味，睇完同可以即刻同朋友討論下套戲等等，個種感覺，無論屋企視聽環境整到幾好都取代唔到。

之前仲見佢back office請人 差啲想試

大家矛頭唔該一齊指向呢個害死香港市民嘅港共政府多得佢2020起乜鳩都無哂

等啲大集團收曬皮

小店出現

唔好網上消費

大埔果間佢摺都未開到

d酒bar其實點涯

永續無戲院架啦

RIP

有幾多員工

員工慘，分分鍾又要八折出糧

屌開左120蚊會員有1200分未用

有9張免費飛未換

我都係

起碼六七百人,咁多業務

炒就無糧出喇

破欠基金出動

問政府拎返啦

政府比條毛你

係屋企睇電影會洽眼瞓

人地收編左 邊d戲播得邊d唔播得 唔分黃藍分咩 只能講適者生存

其實戲院業有幾多員工係全職？

個個屋企擺到部大oled咩

你小心d一陣厚德村村民話你唔尊重佢為香港電影貢獻

套野4個鐘喎.... 香港邊間戲院敢播

UA支那有檔, 一齊執埋定淨執香港?

我鐘意pause/replay著睇細節 唔洗下下又買多張飛睇

好似end game咁朝早6半頭場

之前email見佢白金會員可以換MCL
可能見UA唔掂已經傾左第二間
之後全部會員換MCL, 可能

UA 愈做愈霉

Cut子公司啫，唔賺錢仲要黎托咩

UA以前就真係質素好，D音響都好過其他戲院，IMAX都係佢引入先，但而家其他戲院都開始追到上黎，而且ua價錢又唔夠人地平，九龍灣間淘大以前影藝個陣賣$50一張飛，轉左手比ua賣$80一張但d設備都無咩升級過，就算疫情有得開既日子都減得少過人，點同其他人鬥

青衣城嗰間都係得3年

依間同喺屋企睇電視差唔多
個螢幕勁細

真 大家問去邊既時候 香港又好撚悶無嘢行 睇戲真係可以消磨時間

我真係好撚鍾意睇戲

你低要求姐
睇過imax 就知同屋企個細mon仔係兩回事啦
如果你追求有畫面就算 咁同豬西都係肉一樣 大家冇得傾

屯門啲戲院雖然多
但以前上得嘅好多都係大片
冇得揀都係出九龍睇

但唔值咁貴

想係大埔開戲院既詛咒

而家戲院開左都真係唔想去睇

有冇上市，有嘅叫reddick班友sh diamond hand.

唔係藍wor

無計 又係中資頂死港資既例子UA k11 times 其實都做得幾好 係貴啲 但平少少既其他戲院其實都做到佢差唔多質素 搞到佢高唔高低唔低咁

肯肯定唔夠
之前睇報導一張screen一個月補貼10萬

真係可惜

講真去得戲院都係為同女睇同拖手

唔怪得星期一book唔到

Cityline執咁制啦 無左康文署條大水喉

咪篤爆連登仔啦
咁多魔法師

玩完

全線結業

香港業主咁仆街，疫市加租多的是，諗住遲下你唔租，實有中資企業租。

你執咗咪第二個上囉

業主表示，走啦仆街，下一位

下一位？明知死硬邊個敢接

佢傾到平租地方

藍店 bye

唔該巴打
今次真係仆街鳥

補撚左比老細, 員工含撚啦

認真， 其實幾十蚊enjoy 粒幾兩粒鐘好抵啦
成日都去睇

屌你老母 UA後勤班底換晒之後 每況愈下

當年無左朗豪坊之後 根本就無左命脈啦

搵班唔識管理戲院既人黎管戲院 真係傻仔黎

機場imax 最撚高質
有冇公司接手

拆埋啦wor=.="

一定有水魚

係業主

ua既imax好似全部都去過哂
d人話九龍灣個塊最好

十年唔去一次UA 琴晚走左去睇soul
竟然係最後一次

以前要連續5年做會員，先可以成為星級會員...
而家變成回憶了

2號客運大樓都拆咗啦

成個T2都炸左啦

D員工有咩技能可以轉行？

就係咁先要執 裝修費dump哂落咸水海

俾你炸？

好耐之前睇過一次星際啟示錄
正到爆 d院仔同屋企冇得比

以為UA借錢

阿爺撐住嗰啲資金

市區嘅價錢,屯門巴倫紐嘅質素

食咗誠實豆沙包

咪撚去睇啦，坐坐下後面個仆街踢你椅背

大埔咁大咁多人但係無戲院

間公司都捱唔到5年

今日佢死執左，好多連登仔都話抵執....xxxx
......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多歡樂
真係好捨唔得......

如果係我就告政府行政失當，反正都係老破

UA Macau仲賣緊飛

抵啦

其實話執就執 都幾決絕

攬炒派搞亂香港
不過攬炒派係翠主席

OK，國安法拉返去坐十年八年先

補貼其實大部分錢都係去左機房設施 full time員工得嘅錢可能只係幾百蚊 而part time就更加唔使講…冇！

政府自己立法賦權自己再立法防疫
點夠佢玩

應該好好睇？

淨係租都唔夠俾啦

青衣東涌UA環境都幾好 咁快執柒都有D可惜

個 UA fb page 都接埋
已經入唔到

垃圾位
垃圾音
垃圾間隔
一早就要執啦

過去一年都做唔到生意
唔清盤唔通借錢死頂咩
限聚令之後再成場坐滿都好難
生意點好最多都係得一半座位
點頂
講到尾都係政府問題
一早封關就唔洗死咁多人

政府又贏

青衣同東涌個間好似開左唔算好耐

局住打卡

2017年去巴倫紐睇鬼片，聽到隔籬House d觀眾笑聲

多撚謝柒objects+一堆blue objects啦
台灣一切如常

比人入去睇多一次戲都好
我見其他院線有d細院限坐數之後
坐滿上限都係頂唔到個成本

其實睇戲係為咗拍拖周街行嘅時候有個地方坐下拖吓手仔
戲院真係好多回憶

青衣城2期都開左一排
東涌UA 19年尾開返之後 撞正武肺 實際開左都唔知有冇一年

但高先 cinema 剛開

想當年套十年都係係ua睇

UA真係由細睇到大
係好可惜

齊心結業。餓死業主

預算案撥咗80 億比國安法筆直
那有錢

睇多次咪又係用返d免費飛

頂乜
政府今本想 全線結業
等牆國開過間

我都佩服佢逆市開戲院

宜家既樣

係咪同Mcl合併？

有想法

Ua有啲院啲位平排咁滯
矮仔悲歌

唔知講乜好
大家去多d戲院啦
如果唔係全部執晒以後冇戲院去都幾陰公

上星期去咗三次百老匯，除左想睇戲，都係想支持下
呢天年戲院呢行基本上食晒屎

做過會員,係幾抵
重有之前信用卡買1送1
一日睇3場戲

戲院係等條女去做facial 攝時間用

東薈城開返冇幾多年

張飛記住留返

嗰間係呂志和㗎

今次竟然冇連登仔講做生意一定賺架咩

杯水輿薪

政府真係要付最大責任

有咩理由要戲院停業
明明入面 個個戴曬口罩

最高危食市 又可以繼續開工

netflix d戲低質到...

而家政府要佢地強制唔做生意又唔賠錢

#ALERT UA戲院指受疫情衝擊及經營壓力，宣布即日起全線結業 (3/8/9:14)

次次派錢都有份ga bo

當你真係恐懼撚 但戲院好似一單都冇
咁就比封城玩殘

海洋公園表示

問政府囉
成個香港社會千蒼百孔
根本無一個人有能力解決
大家揸緊部車衝緊落山
等大炒車

叫有撚用咩，立法禁收租一年或半年先有用

高登先都開戲院。。只係證明而家戲院行返以前細細間型式。。大型既維唔到皮

幾個月前仲走咗去ua interview
好在有另一份offer唔係又失業

夠出糧都唔夠交租啦
戲院最賺錢 係個 小食部

wtf UA正式收皮

應該戲院都係用尼交租，啲staff 全部無薪假

派錢應該淨係預出糧, 班老闆計唔啱數分唔夠利潤畀佢地咪執, 商業社會就係咁現實

Ae係百老匯喎

仆街政府

柒婆幫你踩盡油衝緊落谷底

早排仲諗高先咁夠疆呢個時勢開業，而家睇返似乎係一早收到風UA就死，所以開嚟搶市場

之前十幾年生意冇賺？
停一年就收皮，應該要執嘅

海洋公園有冇得開門都係蝕錢，關咩事

十字奶都會收皮？

有人形容過，睇戲仲安全過搭巴士地鐵

777第一桶大血

都要比租架喎

true

之前十字牌先收皮成兩年，前年先返生

今次可能係LARK摺

用vpn，你會發現新世界

一定之前未停
好似 每個院 都只限坐一半人

嗰班藍絲又會唔會又賴反送中攪抄

多謝柒婆攬炒

Vpn有冇中文字幕

巴倫紐點會係必去之選
凱都先係

起碼睇戲唔會坐陌生人隔離先

大埔人表示諗住今年年尾有得係大埔睇戲,點知都係無機會

我比較想知澳門UA執埋

澳門人仲有邊間戲院

香港電影業最黑暗既一日遊

梳打ua另一間嘢

澳門大會堂 永樂

凱都翻新完之後正到仆街又平

巴倫紐 睇d小品都ok嘅
貪佢冇人 可以包場

香港啲屋咁撚細
有自己空間既人咁撚少
你估啲人係因為好鍾意睇戲先入戲院咩
出街無野做咋

巴倫紐個mon細到 差少少個錢去凱都咪算

變咗都市傳說

唔反了

我都想知

凱都正到仆街

屯門 戲院真係勁多又平過出面
英皇咁新 都平過出面個d 用citi卡 仲要有折

第日唔洗返工？ 傻能左？

生意就唔比人做，租就要人照交

執好事, 最好無人敢頂手,反正都唔去大商場,等D大商場地主自己玩飽佢

垃圾服務 抵執

一直覺得要戲院停業毫無邏輯

巴倫紐世一

最後一次，旺角UA睇神奇女俠1984 imax

其實有啲戲入戲院先好睇

音響 漆黑環境 大銀幕

同家庭影院係兩個體驗

不過時代變口味變 無計

折細佢

開藍紅店 又贏

沙田嗰間都唔知留幾多腳毛

凱都既爆谷

即係profit margin 唔夠高，自動俾市場淘汰

無變過
依家早一日都已經差唔多訂唔到飛
唔知變左啲乜

最撚擔心係中資接手咋

而家真係好驚寶石會執

蕭生又講中晒

第一次睇戲就係沙田UA
果陣老母帶我排隊買飛入場

不過之後愈做愈19
續會煩，優惠又多限制
沙田轉咗MCL之後就無再續UA

宜家後生唔入戲院的

入得起碼二三十歲以上，或者一家大細睇卡通

有係台灣登陸既都會有
香港不嬲都少好多戲, 市場太細

唔洗怕

MCL 同英皇 應該都想擴充

何況UA本身都藍

用開電視機睇netflix

駁唔到vpn

海狗公園係咁倒水落去

LARK好多人以為鬼佬創辦就唔藍
一早奶到傻

賣戲飛無錢賺，係靠賣野食
家陣重開唔比食野對好多戲院黎講都危

海洋公園都未執
UA先執

真係唔明點解封戲院 又坐得開 個個戴口罩
點都安全過搭巴士同食肆食嘢啦
係咪有心整死戲院？

我中學都唔去戲院
我坐公園吹水一蚊都唔駛
邊個年代既中學生會成日去戲院？

係咪萬達戲院 進駐香港
同大陸同步上

其實近幾年新開大商場好多都會有間戲院 整體戲院數量多返好多
正如屋企有床但係啲人咪照樣book爆staycation一樣

淘大呢

因為地契 要求一定要有戲院咋
唔係香港應該 執到剩一半

下一步就係大陸戲院進駐

然後林建岳同羊生雖然係藍

但其實養咗好多自己人

咁又點計

八九十年代開始啦

電影業嗰期最旺

屌 咁我個vitality app蝕撚哂

原來地契都會管要有戲院

長知識了

原來UA 叫 娛藝院線 而家先知

淘大以前都唔係UA

UA戲院即日起全線結業 結束36年業務 已啟動清盤程序

戲院對商場黎講有正面作用
一定可以帶動人流

青衣 銅鑼灣 旺角 megabox 淘大 東涌

無了

有無人因為UA執

所以打算唔續AIA醫療保了

但係入戲院個氣氛係屋企比唔到，就算有 netflix，戲院會唔會仲有生存空間？

關咩事

+1 個時睇加勒比海盜就係爆到要買頭排先有位

有d戲在戲院看，不是個個係咁想，你自己覺得唔可以apply在人身上。在家看戲，隨時停去廁所，串流租又得，買又得，一家大細一起看，省唔少。又唔使買飛，好方便。

咁巔？
不過凱都真心正 大戲院得黎音響設備都中上
重要好平

唔同感覺既

ua 小編好似係連登仔

AIA vitality 一直送UA 戲飛

AIA Vitality 最主要係升級減保費....
依家睇佢會點處理

我成日都覺得嗰啲業主有份整死香港 唔係唔可以做大業主 但佢既然做得大業主 就有相應嘅社會責任

佢送得飛咁應該包左底.....

變革香港

Me too岩岩先開返準備用就gg

之前岳少買咗K11嗰間UA，睇嚟UA一直傾緊賣盤但冇人敢接手
咁又係嘅，上年萬達蝕咗十幾億，其他橫店嗰啲都億億聲咁蝕，可能睇定啲先都唔奇

同埋香港院線競爭好大，好似CGV登陸咁耐都係開得一間咁大把
而且本地院線都夠晒紅，冇乜需要撈政治任務自己人打自己人
冇任務又冇油水，應該冇乜機會有紅色水喉想進駐，就算有都射俾岳少同楊受成、黃百鳴呢啲地頭蟲

朱古力好好味道

沙田 UA 個場好頹，好暗，而家 MCL 好好多

50年後 價值會翻1翻

D員工都已經一年出唔足糧

戲院黎講差唔多算最垃圾 間間都迷你戲院仲要個screen 偏高 唔係坐最後2，3行睇真係會gg

沙田Ua 最尾得番地底個幾個院就唔想去
傾好左地契又比左MCL做

黑警黨安就大把錢
做實事就冇錢

smart tv 上網經router, router set到VPN就得

UA好似藍？

所以其實香港開戲院嘅多數都係電影發行公司/投資公司

有自己院線做一條龍服務

方便自己電影排片

個期跟得返正常timeline咪做得住
依家滯後到不得了
上網睇撚完佢先上緊畫
好似Soul咁, 有留意開Disney+都睇左啦

果陣啲座位差唔多係平排
睇得好辛苦

Source?

我覺得 Netflix 係改變生態，對戲院係有影響，但最大影響一定係電視台

自從有埋 Youtube channel 後，傳統電視台仲難做

橙天唔係就係中資咩？

英文廢, 冇字幕搞唔掂

咁係因為聖誕新年戲院封咗兩個月啫

咁人地又唔洗做生意咩 on9仔
最緊要係搵到又唔會有得分，搵唔到又冇成本
而家係你緊張 多過人地緊張呀
分清莊閒未丫大爺

嘩我做顧客要諗埋佢有無得賺 你奴性都幾撚重喎
我入去睇戲 漏撚左野 你咁大間戲院無直線都算
我用哂辦法 盡快通知 漏夜 打去商場留哂信息佢講到實牙實齒 pass message 都係我錯？
連登仔鳩judge 真係威威 上少啲財經台啦

所以我咪話佢無服務抵執囉 原來做顧客 要識分莊閒
咁難怪今時今日 咁多野執柒
咁識做生意

如果前日買左下星期既飛咁點算?

係既係既 你失業係慘啲 ua都有打手 特登搵隻ac返黎 嘈我 無員工獎 頒返比你條柒頭 真係可惜啲 比粒膠block柒你接實啦

講真 當佢唔撚係戲院 有客漏野 責任佢一啲份都無？
我自問做哂 可限個份 但間客野 乜都唔理真係好撚過份
相信你份態度 係完全match間戲院

樓上講話萬達搶灘直接同香港院線競爭，呢個情況唔會出現，因為本地院線有一套生態系統，而且競爭好大

同埋睇返資料，當年橙天收購嘉禾，改名橙天嘉禾，之後橙天嘉禾即刻收購返母公司橙天，睇嚟橙天只係想借嘉禾個殻喺香港上市，而唔係全心經營院線

冇人叫你企喺商家角度諗 係叫你企喺人性角度出發姐
如果我做一個hea底員工 撚會幫你hold住唔開檔 就為左搵你嗰個濕鳩耳機咩

最緊要係搵到會唔會有得分？唔會！
搵唔到有冇成本？冇！

你咪就係冇企喺人性角度先搞到搵唔返個AirPod 囉，關奴性春事咩，係你蠢咋大爺

如果你覺得我係UA員工 你感覺會好過D，就繼續咁幻想啦
Btw, 你唔見AirPod 唔知你粒膠可唔可以換返呢？

你係男定女？靚唔靚仔，女鬼想溝你

咁呀純種超人大叔 你講咁叻叻 你當晚又可以點做呀？ 間戲院收鳩左 你第朝要返工 工都唔返sick leave 去禁住間戲院 摷airpod 咁撚實際呀？ 所以話 連登仔 真係癡鳩線

去google搵翻譯插件啦

唔係我，屋企人咋 我個時得幾歲

走嗰陣有冇check返係咪拎齊野？冇
到發現冇左 又有冇第二朝一早去搵？冇
知你丫 要返工丫嘛？冇朋友又冇屋企人幫到手丫嘛
自己財物都唔緊張 又邊個幫到你？

連登仔：算

疫情之前係點？家下主要打擊都係個疫情

生存空間仲有既，啲大片我仲想係戲院睇，一班人個氣氛始終係娛樂一部份。

疫情完左就大把人啦到時。 頂住呀。唔明點解咁短視？

你唔咁平咪好似UA屯市敗走

巴倫紐係一張戲飛聽兩套電影

咁唔係可以點呢
除咗去睇戲，作為市民仲有乜其他方法支持到？
政府就唔好諗啦

所以咪多左人開始用netflix hbo disney+ etc 既網上戲院

咪當學英文囉 見到深字查下google, 又學識多個vocab

你去搵番 2019 d post

唔好呀

最近用Netflix UK 睇 The Office US

但佢唔係齊晒咁多套

香港真係多得你呢啲閪客唔少

邊間會頂新世紀個位呢

好似mcl係美國都話唔係好掂，又加上肺炎，，唔係呢排有散戶買佢啲股票佢應該俾hedge fund公司沽晒

股票amc咪掂

萬達

其實凱都個大老闆係勁有錢既隱形富豪
二世祖

呢個真係分享喜悅

我剩係知佢期下部分公司員工2020年加薪接近10%，唔知戲院有冇

屌佢老母鬥地主啦，捉哂班仆街出黎男姦女殺

黃既就慘
藍就係求仁得仁

Mega box仲要早兩三年裝修完

MCL好快超越百老匯成為最大院線，應該好多區都會有戲院

原本戲院業前幾年開始反彈
所以佢青衣東涌K11開
但一個武肺打沉

MCL主力做二線區域 多數係住宅區
就算細院 亦唔會話設計得好差（好似broadway啲細院真係垃撚圾）
所以抵贏